“这么多18岁的女孩，”奥莉奥娜说，“呼吸着我的脖子。俄罗斯掘金者学院（Peter Pomerantsev）2014年11月11日《每日野兽》
1885年11月，她18岁的女儿安妮的突然去世将曼德尔鲍姆带回了纽约市。见见“盗贼女王”马尔姆·曼德尔鲍姆，纽约市第一位暴徒头目| J.North Conway | 2014年9月7日| DAILY BEAST
到1953年，拥有自己住房的美国人数量从1948年的1800万上升到2500万。未来我们都将成为租房者：美国正在消失的中产阶级乔尔·科特金2014年8月10日《每日野兽》
18岁，在那里的第一个月就被简易爆炸装置击中。谁有权写战争？|艾米丽·格雷·泰德罗| 2014年7月12日|每日野兽报
波兰的坦波拉升温与十八世纪末探险活动中的突然骚动有关。改写历史的火山|威廉·奥康纳| 2014年5月5日|每日野兽
他是第一届省议会的成员，在纽约州担任了18年的副州长
他是一个十八岁的男孩，为自己的初恋感到痛苦；而她则是他神圣的母亲
在这一时期，它带来了巨大的价格，最畅销的是每磅15到18先令。烟草；它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
如果这张纸大约是12×18英寸，这将容纳大多数复叶的中等样本。如何认识蕨类植物
4月的一天，温度计突然上升到华氏零下18度。北方巨人R.M.巴兰坦